[戰術] 制高+放哨

跪求大家聽我指指點點兩句再spread開去，歡迎理性討論，希望手足可以愈做愈好。

首先我發夢時發現2大問題，而呢2個問題係需要全手足既意識黎填補。

第一個係戰術報陣，大家成日前都聽到d狗係邊度"佈防"，其實同樣地我地都係需要佈防。目的唔同既係，我地佈防唔係要死守，而係要保護主群既手足令佢地可以安心發夢、爭取時間同確保逃生路線。最簡單就係制高，每有天橋/商場/建築物既地方就會出現制高點，而我地需要做既就係去搶先佔據(霸)左佢。我地唔需要死守制高，但係一定唔可以留空任由d狗去係高處射死我地既手足。eg. 灣仔軒尼詩道好多天橋，好多時發夢都無手足係上面或者得d街坊同和理飛，搞到好易無左優勢。加上水魔法既發展/進化，制高點既重要性係唔可以忽略。

其實唔同地形仲有好多唔同需要搶佔既地方，不過太多種類，希望可以拋磚引玉，等高人指點。

第2係放哨，發夢時放哨同telegram係好唔同，因為手足基本上係無咩時間睇電話，同埋telegram 資訊太散亂。現場係好需要手足周圍放哨，主要係需要留意小街內街、狗鐵出口等。目的係唔可以比狗包圍或者埋伏。現場放哨同時需要留意狗動向，最好係配合live map同現場跑動去追蹤同預計狗既位置方向，咁我地手足就可以防範於未然，更甚作出策略反包圍狗/埋伏。記住我地人數係多過佢，呢d工作唔一定係勇手足都做到，和理非既功能唔止咁少。

唔該大家要發夢發得聰明，用腦去發，想盡一切方法去保護手足，唔只係不被捕不受傷，仲要戰勝對手。

祝各位 出入平安

推

自推2

自推3

10月4日冇咩事唔係因為快閃成功
而係林奠又製造多一次721, 無警時分

前線要再進化, 唔好18區約同一時間
唔好以為同時進行, 狗會唔夠人
幾多老解冇人知

tg俾狗滲透晒
自己朋友, 同學, 同事, 10個左右一組
確保冇鬼
隨時裝修
一定要blackbloc

希望大家暫時只係裝修黨鐵 (其他裝飾, 打掃)
Twitter RichScotford: 黨鐵重回正軌四大條件

文宣要幫手宣傳

自推4

自推5

自推6

自推7

自推8

人夠多打完狗先立即跑,唔阻佢地,一定拉幾件

深水埗手足有無發現 防暴唔敢入長沙灣道

自推9

借個位黎用吓

全港最黃嘅光時網物平台於10月7日上線啦!

自推10

岩啊!!!

「緊急」要草船借箭！！！